[頂唔住]夜闌人靜 一夜無眠

一齊左4年幾，其實我好愛佢
但依家我唔可以唔企出黎保護市民同學生。
佢怕我受傷，佢要分手都阻我出去，我真係好頹。
保家衛國同愛人，點揀？
有無人可以幫下我？

辛苦曬巴打，幾時開始唔比你發夢？

咁佢又唔係親共/警犬
都係為你好

有免費文宣啊

［義憤民誠］地鐵報免費派十幾萬份文宣

佢要信你嘅決定，識得臨場執生

如果佢咁都唔信都冇辦法

其實8月前一直唔比，係我真係忍唔到。
佢都有阻我，但我好強硬818佢忍唔住同我分手。

我都頂唔順啦 我真係唔敢禁入去睇斬人既post
我真係放唔低

每一次我出我個身就會多傷口，但我真係覺得值得

我好明，我都係背著老母自己去發夢，佢知道左應該鏟爆我個頭。
口講成日話 要包容 體諒，但係真係好難。

我其他咩人都可以唔理，佢真係唔得。唉

大拿拿四年，唔係咁容易嘅決定黎；你被分會傷心，佢分你，佢自己可能更加難過。可能，大家互相比小小時間對方冷靜，夢境過後再傾返計，話唔定真係可以再見亦是朋友呢？